是咁的，貪小便宜喺cartohk買咗部iphone

小弟我想換部iphone
上網睇到cartohk話清倉特價
又話有得面交
點知俾完錢乜消息都冇

有冇其他苦主都喺咁可以圍爐取暖

面交⋯但係點解畀咗錢先？

好少上網買嘢，佢銀行名有哂公司名。講到好似，自己衰on9貪平買咗

要俾咗錢留貨先可以面交

點解最近咁多人俾人呃 係咪民智未開

This?

呃錢都算仲要呃埋人出黎

。。。
比完錢點解唔可以直接寄俾你

係呀

當俾錢交學費

佢都有話可以順豐包郵嘅，但我想面交check機
依家乜都冇

好貴嘅學費

報狗都冇用

感謝分享笑話

2020年啦買iphone 唔去apple

建議先報警 報完警拎埋報案紙去銀行搵manager問下可以點做

同官網比只係差一千蚊都要慳

有公司名又點求其作個名就得啦

驗下腦先啦

我自己衰on9

咁撚on9

好好笑呢

好，多謝建議

冇端端清咩倉呀，食海鮮有海鮮價咩

有貨俾你咪又係部假iphone，求其支那網買一部幾百蚊都有啦

on9唔知原來銀行名可以求其作

去支那網買都有舊野寄嚟收到，我依家乜都冇

連登咁多弱智

便宜莫貪 聽過未

4500蚊byebye

唔止4000幾

交埋學費添

唔係同apple同價咩？點解唔去apple度買？

我之前都衰貪平三百幾 買咗部大陸版既手機 好後悔
之後就去番專賣店買

俾錢買教訓
不過樓主個教訓都幾貴下

報狗咪得 一定追得番嫁

你貼上黎除左係等人笑你戇鳩以外仲有無其他?

唔好入數買口罩就得

幾個月前先有人中伏

係希望大家唔好似我咁on9

點解咁肯定

提醒下大家，柒一次夠啦

最後個結局係點

又要平又要安全點解唔去步amazon 起碼有事有得退貨

我想買xs maxapple已經冇得買

就算無呢個post 佢釣1000個應該都無一個會中

咁面交有咩意義？
你都俾咗錢，部機有花有壞你即場打鳩佢？

佢話可以換個部新

有銀行number果d 要追實追到？

希望啦

唔搵狗，海關想佢良心發現退錢比你？
ed係狗職責

搵狗真係有用？

支持樓主報狗拉晒呢D仆街.

ON9

報啦仲諗

Domain Name:
Registry Domain ID:2400488036_DOMAIN_NET-VRSN
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date:2019-06-10T05:50:29.00Z
Creation Date:2019-06-09T21:41:33.00Z
Registrar Registration Expiration Date:2020-06-09T21:41:33.00Z
Registrar:XINNET TECHNOLOGY CORPORATION
Registrar IANA ID:120
Registrar Abuse Contact Email:
Registrar Abuse Contact Phone:+86.1087128064

好，我聽朝準備好資料就去報

算撚算啦屌你老母，咁都比人呃到上黎連登把撚咩一睇就知係死藍絲黎

雖然自己on9，但呢啲呃人真係好仆街

呃人點解咁耐都仲可以未死個網同名

你個名仲藍，起碼我唔係俾人呃買口罩

仲要用同一個電話定我真係第一個被人呃，冇人報過狗

睇唔明，不過86姐係支那人開嘅？

多謝師兄提供資料

你咁都比人呃到，仲要貴咁多，你真覺自己同個班人好大分別？改個名又高尚d?
抵撚你死啦含家產

其實sf定面交
都無架啦

當交學費啦 下次唔好啦

係

呢D 買晒網趾既好L 易捉..
網後台都係晒到.

冇下次啦

希望啲狗可以快啲做到嘢就好

老實講 你咁撚on9 你話佢唔呃你嘅話 呃邊個先好？

咪理D blame the victim 既連燈仔..
支持樓住報狗....

多謝你，我會去報狗

咁幾多?

2部 thx 🙏🏻

iphone都會清倉？

好似好耐之前都係話假

又俾錢中國狗洗

....

真係蠢

最慘既係 SE2就出 3千蚊頭有強8仔唔知幾多既性能

之前有 絲打畀人呃過 有銀行號碼就得 即打去銀行 報popo 唔好蠢第二次 而家做喇

摺埋自己啦 咁撚戇鳩都有

上網買野 面交 即場畀錢畀貨 我都會有疑心
樓主下次唔好貪平 謹慎好重要

咁點解面交？

大陸封咗關
未出到部山寨俾你

報狗，玩大。報消委會，佢哋同常都幫嗰客。

除咗笑之外
窮就咪撚用iphone啦

你係咪痴線 咁都問得出

成日有人以為真係有清倉價
電訊公司都做唔到咁平

好

我係買xs max

問下有冇apple staff 幫你買85折都慳到啦。。。

之前SMT清貨256G都係6899

xs max數記同豐澤成日都有特價
隔離咁大個post都唔睇去呢d不知名網

唔想blame你
不過2020年都做得出呢啲嘢肯定係世紀大柒頭